% !TeX encoding = utf8
% !TeX program = pdflatex
% !TeX spellcheck = hr_HR
% !BIB program = biber

\title{WEB APLIKACIJA ZA VOĐENJE KINA}
\author{Denis Bošnjaković}

\documentclass[croatian,a4paper,12pt,oneside]{article}

% postavke margina stranica
\usepackage[includefoot,top=25mm,left=25mm,bottom=18mm,right=20mm]{geometry}

% postavke za prored 1.5
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}

% paket za promjenu polozaja broja stranice
\usepackage{fancyhdr}
\fancyhf{}
\rfoot{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\pagestyle{fancy}

% utf8 znakovi
\usepackage{tgtermes}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[croatian]{babel}

% reference
\usepackage{csquotes}
\usepackage[backend=biber,sorting=none]{biblatex}
\addbibresource{references.bib}

% font NimbusRomNo9L
\usepackage{mathptmx}
\usepackage[T1]{fontenc}

% omogucava importanje pdf stranica u dokument
\usepackage{pdfpages}

% paket za liste
\usepackage{enumitem}
\setlist{noitemsep,nolistsep}

% paket za postavljanje linkova na koje se moze klikat u pdfu
\usepackage[plainpages=false]{hyperref}
\hypersetup{
	colorlinks,
	linkcolor={red!50!black},
	citecolor={black},
	urlcolor={blue!80!black}
}

% paket za postavke naslova i podnaslova
\usepackage[indentafter]{titlesec}
\newcommand{\periodafter}[1]{#1.}
\titleformat{\section}[hang]{\bf\large}{\makebox[15pt]{}\thesection.}{5pt}{}{}
\titleformat{\subsection}[hang]{\bf\large}{\makebox[15pt]{}\thesubsection.}{3pt}{}{}
\titleformat{\subsubsection}[hang]{\bf\normalsize}{\makebox[15pt]{}\thesubsubsection.}{3pt}{}{}
\setlength{\parskip}{11pt}
\setlength{\parindent}{15pt}

% naslov bez broja u sadrzaju
\newcommand{\mysection}[1]{
	\noindent
	\refstepcounter{section}
	{\bf\large\makebox[15pt]{}{#1}}\bigskip
	\addcontentsline{toc}{section}{#1}
}

% paket za imenovanje slika
\usepackage[labelfont=bf,textfont=it,labelsep=period]{caption}

% boldanje subsectiona i poravnanje u sadrzaju
\usepackage[titles]{tocloft}
\renewcommand{\cftsubsecfont}{\bfseries}

% paket za formatiranje sadrzaja
\usepackage[dotinlabels]{titletoc}
\dottedcontents{section}[2em]{\bfseries}{2em}{1pc}
\dottedcontents{cftsubsecfont}[7em]{}{2em}{1pc}

% postavke za imenovanje slika i tablica po poglavljima
\usepackage{amsmath}
\numberwithin{figure}{section}
\numberwithin{table}{section}
\renewcommand{\thefigure}{\thesection.\arabic{figure}}
\renewcommand{\thetable}{\thesection.\arabic{table}}

\begin{document}

\hypersetup{pageanchor=false}
\include{chapters/0000_front_page}

% Ubaciti pdf verzije D1 obrazca i izjave o originalnosti
%\newpage
%\includepdf{D1_obrazac.pdf}
%\newpage
%\includepdf{Originalnost.pdf}
%\newpage

%%%%% sadrzaj
\pagenumbering{gobble}
\setcounter{page}{-10}
\thispagestyle{empty}
\hypersetup{linkcolor=black}
\tableofcontents

\newpage
\hypersetup{pageanchor=true}
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
\include{chapters/0001_introduction}

\setcounter{figure}{0}
\newpage
\include{chapters/0002_overview}

\newpage
\include{chapters/0003_technologies}

\setcounter{figure}{0}
\newpage
\include{chapters/0004_functionality}

\newpage
\include{chapters/0005_usage}

\newpage
\include{chapters/0006_conclusion}

%%%%% literatura
\newpage
\mysection{LITERATURA}
\printbibliography[heading=none]

\newpage
\include{chapters/0007A_abstract}

\newpage
\include{chapters/0007B_abstract}

\newpage
\include{chapters/0008_biography}

%%%%% prilozi
\newpage
\mysection{PRILOZI}

Izvorni kod izrađene \textit{web} aplikacije, zajedno s izvornim kodom ovog {\LaTeX} dokumenta, može se pronaći na poveznici \url{https://gitlab.com/db_git/vodenje-kina}.

\end{document}
